青衣城大量狗埋伏!

4 5架警車 捉遊行完手足

推

聽日 930 全港三罷

記住行完街就坐巴士啦

手足要小心！

隔離post圖片

清牆

推，手足小心

搵左堆外判拆牆